din。

呢碟係咩？

弘好令呀送

酸辣？

正！弘之小炒王

G持

癲din